大家係咪同我一樣都睇唔到圖

推

係

Yup diu

我屌
咁我呢張你睇唔睇到

睇到你張圖

係咪淨係睇到每個post既第一張圖？

一時時，前日開始

同問
以為連登被人攻擊

自從區選日比黑客DDOS完就係咁

係囉 屌 淨係攻擊圖架咩

係咪淨係睇到每個Post既第一幅圖？